[旅遊界義載] 紅磡 -> 沙田, 觀塘 -> 上水

萬通旅行社董事羅啟邦指，因火車服務嚴重故障，新界東市民出入大受影響，故在今晚放工時間，即傍晚6時至7時期間，動員旅遊巴「義載」居民返新界東，路線包括紅磡站平台（5C巴士站向尖東方向）往沙田新城市廣場；及觀塘APM（巧明街出口）往上水站，客滿即走，先到先得。

做人冇公關，食屎啦，三條柒你明唔明呀

條友實發達
出多日糧 少少油錢